連登d會員質素相比起幾年前既舊登

連登d會員質素相比起幾年前既舊登真係非常低質...
好簡單可能一個搞笑既"潮文"post
晌舊登可以有幾百個正皮, 好多都係正面既回覆

而家同類型既post, 多數係負皮, 然後入去留言既唔係串就係屌鳩樓主出垃圾文

係會員質素問題? 定係社會整體既人都變成咁...?

我預咗俾人負皮咖啦

不喜請插

而家都少咗好多潮文啦

舊登果時都俾班中小學雞入侵哂啦
最好笑係04，05果2，3年
個個post都笑到仆街
一到08已經好撚悶

當一個論壇變到咁 就算幾多人都無用

08小隊死剩種

而家淪為d中小學雞既論壇

負皮係唔係d小學雞俾咖

而家兩邊都唔太高質啦 志在冇野做HEA下時間

下 連登邊有認真討論架
貪上黎可以屌下人 又無人知你邊個

所以咪變成低質, 一班小學雞入黎見咩都鳩屌一餐

比較返以前舊登黎講, 真係差好遠...

連登素質真係奇低

苟芸慧

連登多數係學生黎,係咁上下架啦

同埋有無發覺改圖 post 幾近絶跡

改圖又唔會呃到連登絲打屌

係比5p入侵

日經

都想講好撚柒耐 而家啲小學雞係咪都話尷尬 唔撚知佢地個腦裝乜鳩

好撚低質

講野討論冇撚晒邏輯，淨係識人身攻擊，覆黎都晒時間

起高汁革命靠你啦 巴打

日日睇住班小學雞鳩屌又冇point，真係心都灰埋

連登冇左假膠呢樣野

明顯唔係同一班人
舊登得小部分人過左連登
而家連登會員好多都係以前冇上開舊登的